「試過世界各地唔同嘅雞 都係香港陀地雞最正」

估唔到咁多西餐都用三黃雞
以為會用咩鬼佬日本名種雞